（轉貼）你地一係就一口咬定陳彥係俾政府謀殺，跟住正正經經諗辦法報仇。

你地一係就一口咬定陳彥係俾政府謀殺，跟住正正經經諗辦法報仇。
話有疑點有撚用咩？拖拖拉拉成年，咁有無證據？不斷討論一樣無答案嘅野，有撚用咩？
其實夠惡嘅話唔駛證據，你地有決心，一早報咗仇啦！再講，唔通查出陳彥林原來真係自殺，你地會回心轉意撐政府？！
又或者再掉返轉，有證據又點？
政府開記招：「係呀！我地做㗎！吹咩？」
你地做到d咩？大聲d唱多兩次榮光，擺多一千次路際，賣多100份蘋果？！
呢個咁嘅政府，有無陳彥林呢單野都要全面同佢死過㗎啦！咪撚再搵藉口啦！

有啲真相注定永遠搵唔到
但屬於陳彥霖嘅公義 我哋可以幫佢搵返黎

本身連登仔淨係識唱歌
依家連唱歌 都無
咪係到圍威喂囉

樓主屌人快樂抗爭
五毛分化熱狗負面撚
block得

盡咗力食黃店，想點？

林彬，林昭
陳彥琳
同一班人謀殺